有無人覺得警察聲多擊西 實際係打理大

點睇紅隧價值都高好多

冇咗紅隧，仲有兩條隧
冇咗吐露港...
行大埔公路？block埋
入科學園？咪L玩